[埋嚟揀喇喂]韓仔仆街啲定港男on9啲？

傳聞韓仔好撚花心同出軌

韓仔=正皮
港男=負皮

利申：正皮左

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連成功

正皮完留埋言啦

一定係泡菜

屌 我都覺
唔明韓國女人點頂

蘋果甜啲定檸檬酸啲

你想問乜
樓主on9 d定係樓主老母靚d

樓主食過韓仔 ？

Why not both

樓主戇鳩鳩

本身想打韓仔仆街啲定港男仆街啲 打錯左